將軍澳700幾萬買低層一房會唔會好ON9

好奇問

係

一房
傻撚咗？

會

將軍澳低層

一年四季又濕又焗 你真係攞苦嚟辛

7球夠買荃灣六百五，三房

業主: 唔係。

咁貴? 天晉都冇咁貴

你自己都唔敢打個呎價出黎比人知啦
咩事你心照啦

住公屋恥笑你

邊到有咁平？

邊到得

on9 aa9

海天晉？

清有料

馬灣同荃灣都唔識分

其實我唔明
我識朋友6球幾當年認到MALIBU 2房
7球幾年樓真係戥佢痛
過年入將軍澳打邊爐打埋雀
咁既時勢除左間POPCORN真係唔知有乜

新樓？邊個盤？

我成日都問人, 秦石其實有得賣
買溱岸為咩

下,PM我OK?
咪撚益班仆街仔

住公屋 政府養 唔做野 每年出幾次雙糧 唔洗交電費水費乜費物費

你買層700萬樓又要交管理費比狗糧又要交稅咩福利無你份
仲要做到隻狗咁

700萬點都買到正常兩房啦

麗城二期三房都要700幾啦

應該係將南新樓

有公屋先得架

將南個價水份太高，現價可去買四小龍

700幾萬買到嘉享彎1房

唐樓？

極度ON9

用d 錢買舊樓兩房仲好

海天晉差不多

疫情困擾下，業主難免要割價求售。利嘉閣地產蔚藍灣畔首席聯席董事蔡庭勇透露，將軍澳中心1座中高層E室兩房單位，實用面積約465方呎，經買家三番議價後，由叫價800萬港元減至716.8萬元連租約易手，減價83.2萬元或約10%，折合實用面積呎價約15,415元。
據了解，原業主於2012年3月以395萬元買入單位。持貨逾8年至今，轉手帳面獲利約321.8萬元，單位升值約81%。

荃灣定臺灣？

唔係，買樓係買地段、質素

遲下就會$170萬買到啦

7球台灣住豪宅啦

7球紐約都買到啦

7球夠買半山3房啦...

你個名

7球幾將軍澳大把兩房選擇啦

係好撚on9

將南新樓一房，而家六球左右任揀咁濟

樓主係咪比人昆左

天晉一房係要700左右
最貴試過780萬

你揾間天晉6球嚟睇下

大把一房啦